有冇人會玩古劍奇譚網路版?

2月6不刪檔封測
有冇人玩過覺得點?

諗緊

申左拿碟.未寄來.同埋原來按時收費.如果寄到來可以試下嘅

玩過吓
武俠驚始終係一潭死水

點解一潭死水?

應該得劍三係清泉

最近咁多打手

真心問,如果覺得係打手由佢沉

由佢沉,再推正仆街! 拉!

有少少性趣想搵武俠驚玩
細個課左好多金係天龍八部

想玩，有無巴打開團?

就封測 會試玩一下

單左聽日試下

要唔要開TG GP?

準備玩坦

自從佢禁左最好用個隻監控
我就冇左玩...完全唔識打副本, 畀人屌到冇哂癮

有d lag

無
又係大陸D換皮遊戲
角色模組一樣樣

玩緊，有冇公會

我都想入

隻game係咪月費制？

每個鐘計錢 一個鐘3twd

開左服 有冇group 討論下

開左tg gp
有興趣入

台SER??

玩緊單機版

因為出台服 所以玩過大陸版兩日
畫面差過大陸版好多

LM

兩邊都有玩

有興趣就入啦

玩緊

唔係刪檔封測咩

支那驚 不了 同邊幫襯藍店 邊叫光復香港 有撚分別

10號前CCB 其實而家應該叫內測 封測不刪檔(CB)就好似14定16號

一來打怪唔似打怪(打擊感) , 二來藍C GAME,不了

論打擊感墨香都好過佢

墨香嘅烏龍翻江已經贏咗

啲音效發發聲

出返啦巴打

幾時先係正式玩得㗎隻驚？

14/2 9:00

東風啲入肉厚實聲

已經開服有無ching開宗立業？

留名

騎劫 橙子墨香

古劍都會玩

咩職係群體dps?

劍

有無巴打開左幫會？

屌 呢個真

重有幾多巴打玩緊? 好唔好玩?

本身無咩期望
但玩落又ok

勿入上邪個小蕉蕉蕉又喺mk仔

成班都Mk

自己圍內fd玩算 反正都係排戰場同33，古劍盟戰一定lag到仆街

圍內FD玩打下副算啦
同路人打副原來可以難好多

以時會友分享禮有冇人未入CODE拎400分鐘?
入我條CODE互利互利

仲有邊個係mk仔

我都分享下序號

個包終於寄到黎 好似7隻碟 但ccb個陣已經刪左隻game 重心大心細玩唔玩好 佢個打擊感好差 同埋打副本同魔獸比好奇怪

上線搵Fd打pvp落線

昨晚裝完game就訓 上網do 收工先返去玩 諗緊玩咩好 ccb玩秒法

天罡online

有無新手有興趣一齊開荒打困難副本，自己香港人同聲同氣比較好啲，家陣有唔小台灣佬好似有燥狂症咁，錯小小就屌尻人

我都想有人帶
未打過唔敢跟野團

跟野團輕鬆180裝等

打爆左，故事好鬼悶，冇驚喜

準備今晚玩 呵呵呵 有無discord?